「大清好波」利物浦 對 韋斯咸

P.O.?

呢個！

邊個中左又唔開

慢撚到

無人開？

留名

點解係你

上場又係沙短比大清

慢到

Sadio Mané's game by numbers vs. West Ham:

100% take-ons completed
88% pass accuracy
54 touches
4 shots
3 tackles
2 chances created
2 fouls won
2 shots on target
2 goals

Mané-ball. 😍

好正 first touch

即討班友爆完post就走

等多幾分鐘就下場

米拿咪撚頂啦唔該

覺唔覺得大清依家和善左
就算85先入黎 個樣好似都看破紅塵咁
無所謂

唔開post

應該誤中冇留意掛

唔見咗個post

Keita真係好撚好j

大ching走位係勁既

大清

榜首

完場前都有一下軔睇

FT 4-0

覺
以前已經黑晒面

中左又唔撚開

1001果件係咪唔識做

感動

今季諗唔到輸既理由

基達唯一缺點拎牌都冇埋

求其啦

點解唔開下場

返緊工無睇 今晚先J

沙短 有HEART 好多

基達踢到完埸都仲有氣

牛油安都唔差

大清一出就有波入

沙短冇得入

見到大清跳舞真係好開心

垃圾猁黑夠未呀

冇計
上半季傷
下半季出solanke 同外借

拉蘭拿都冇得出
唔係特別針對佢

今場motm 我揀keita

重有10幾萬鎊一個星期重黑咩

First touch goal

mom milner

準備開下場，比靚仔樓主搶左

次次見到史獨光速入波

我都要講句class is permanent!!!

宜家文尼黑哂面咪覺大清無咁黑

THIS YEAR

好彩big 6點都有一隊失分

沙狗

去完細會先知道我利既好

基達仲有得進步
佢紅牛嗰時真係勁得癲

CS

Mane入波多過沙拿

完美
利幾好野啦
三線都唔錯
後備勁

如果上季基達就嚟 你話幾好呢

感動既係
last艾利神接實軟射

基達好勁

個個之前話沙短獨 睇今場水貨獨好多 當自己球玉

但個身體唔係

真係
講真傷到咁痢都唔賣走佢 算係咁

taa講真 今場好撚差

擺明係RB HEA踢

大清堅回勇
上年話鳩知前面三件斷腳 廢中都唔會放大清出來
放得返出來代表廢中堅覺得佢ok

見到大清跳老舞好感動

賣唔走咋

我勁撚驚屙蛋

有無人用now e

得唔得

acestream 間唔中停下 幾煩人

今年真係得驚中堅位出事

見到有個肥毒做左教練團成員

glass is permanent

心態改善咗

今日最感動一刻

入完波秒晒咀喎

見到史獨舞果吓眼濕濕

算啦 成班廢青 個個j 40 j 成個post 唔洗十分鐘就爆

氣氛好好

有無大清跳舞圖 好耐無見過了

上個Post先有人話停咗

大清跳舞

點解d 球員黑曬面咁

希望佢搵返啲速度就好喇

mane口upup 好彩識笑

其實Reddit d link 好順好清 唔駛買now E

今季第一次
可能都係最後一次

啫喱仔

James Milner vs West Ham

93% passing
3 chances created - most on the pitch
1 assists
2/3 aerial duels
1/2 tackles
1 interception

milner仲係好撚勁

拎紅牌請假

無用 前面入幾多後面失幾多

32
勁到痴線

沙拉同費奴仲要時間提升番狀態

高美斯打得唔錯 如果佢穩定啲其實做後備係可以

只要鏝唔炒阿4球以上
就有得做一星期榜首

打得咁順..基達既功勞唔少
隊波有FORM 贏得好輕鬆 D入波唔係硬爆硬衝番黎
希望今年J得出

係 好感動

係咪四眼仔

講真大清唔傷既做後備踢盃仔都幾好呀

比ching

好耐無睇過大清跳舞喇

踢左跌Watt
都係踢中間好d
睇下一月有冇得買個back up 左翼

一樣年紀 謝四已經退化到變球霸

Only four teams have reached 500 Premier League wins:

Manchester United (630)
Arsenal (544)
Chelsea (538)
Liverpool (500)

The Reds join the PL 500 club. 🔴

我都想要

平心而論，論舞姿黎講
lin格 > 屎毒

考驗唔多，但整體上好過阿諾

感動既係
老母無隱形
大清光速入波
基達好撚對版

去皇馬鳥
約又未續

大清都係開心先會跳舞

見到佢而家都肯迫下
之前零防守

如果上季已經有nk8 vvd
古就未必會走

雖然佢唔走就唔會有錢買

其實想鏝大炒阿
開季收一隊皮先

其實係無人買

Naby Keita's Premier League debut by numbers:

89% pass accuracy
18 passes in the final third
8 ball recoveries
1 take-on completed
1 interception
1 tackle won
1 key pass

Engine. 🚗🚗🚗

關我撚事

佢望住沙拿果一下微笑
好和諧

專業敬業職業球員

呢場3個中場都抵讚

下個topic 50M買多十個基達啦

就算下半場打左翼都幾球過人好撚sharp

acestream e+有咩網搵link易?

Agger

免簽多十個返黎

佢接受到自己做後備 做下奇兵都好

快快手推爆佢開下一場

米拿
後防的確穩左好多，以前3:0 2:0就唔知點解突然自爆/輸死球

和/阿win最好

曼城隊波 打弱隊太順

英超可以令佢失分得幾隊..........

大清
真係和善左好多

家有一老

米拿咁嘅球員邊度搵，免簽返黎，又勤力，又少傷 前季要佢打閘都冇咩怨言

成隊除左TAA都踢得好好

老母踢返前D
D走位係OK
但係仲係一拎波就LAG機

4s

milner真係痴撚線 比我係足總實驗佢尿 個身型仲要fit到仆街

F9都半隱形

Daniel Sturridge's first 15 seconds heatmap vs West Ham.

阿諾今日好唔掂……

明奴

再一次見到史獨跳舞真係有D眼濕濕

所以佢踢神軒個位表現好

上半場好啲
下半場後段開始妹

有古我真係夠膽講 依隊利可以同曼城爭下
隻仆街真係

中場控制到＋將軍殺波

1001

入黎十分鐘梗係逼 試下打全場/半場 可能就難啲

沙短就明顯輪換
想睇到底法賓奴做唔做到正選

Fit 到仆街

渣士時代既皇牌
E家只有後備出場 大清

都ok la 咁高要求嫁咩

TAA ,明仔,舊水貨未上力
基達好撚勁
AB無咩威脅
美斯中堅幾好

Gomez都幾好

眼神防守

係得球罰球叫做睇得下，佢好似好想表現自己

我係利賓納PR就搵佢做代言

reddit
反而acestream唔知成日load唔到
有冇清知點解

其實阿狗人腳上 反擊可以踢得好勁
曼城最怕呢D..我覺得阿有機偷雞

認真
英超最佳收購今季係基達同佐真奴爭

果陣係好撚勁

【體育】利物浦今季以4370萬鎊收購中場法賓奴泰華利斯，原來背後功臣是曼城的貝拿度施華。

法賓奴泰華利斯（Fabinho）加盟利物浦前，效力了摩納哥多年，當時跟現效曼城的中場貝拿度施華十分熟稔：「他告訴我，我將會有多喜歡利物浦，以及他對在那裡的人及足球氣氛印象有多好。我們在摩納哥是好朋友，他是那時其中一位最佳球員，我們十分了解對方。」

這對好友現時在英超已變成敵人，冠軍在前，法賓奴也老實說：「他上季贏得英超冠軍，我非常為他開心。我祝他今季也可以獲取很多個人成就，卻不會捧走冠軍！」

利物浦今季簽入多名新兵，除了法賓奴之外，還有中場拿比基達、翼鋒梳頓沙基利等。這名巴西兵有信心今季能夠贏得英超：「我們很強，季前準備亦充足，不止一隊，在各方面都顧及。」紅軍在今日英超將主場迎戰韋斯咸，就看看法賓奴的英超地標戰的表現如何。

source:

神軒會打b2b定係防中?

佢今季返嚟成個人唔同晒
不論係心態定係說話

寬頻幾多mb

mo踢得差過明奴啦

問過沙短未

高美斯中堅好過閘好多

有大師兄跳開心舞gif 未

32歲其實都未算老啦

今輪英超全部強隊贏波

覺得法賓奴會比想像中慢咁拎到個正選

沙狗就極速融入 今年多左基達沙狗2個踢大巴真係有用

見到佢跳 想咸了

借左出去知道自己打中下游隊唔掂丫嘛

做乜個cam又會變返以前個角度

我以為係自己問題，原來咁多巴打都係咁

謝拉特係利最後果兩年罰球係好撚勁 其他方面 走動鬥心米拿贏哂

40m買neves好過啦

米拿、基達、啫喱好似有用唔完既體力咁

希望高美斯keep住 得世界第一中堅慢慢去醫返個胃啦 之後唔使返嚟

想知佢又跑左幾多m

有冇人睇ings

上年ox都半季啦
ox仲要打慣英超
雖然新位置

發覺沙短成日望住廢中傻笑

高美斯既速度同靈敏性打閘唔夠
但打中堅就夠晒

1000

agree

好高

真係高普鳩換
換skipper 入黎 個中場節奏亂左
老母又開始短路

利伸:唔係反skipper

沙短啲波好爽
同以前睇佢踢史篤城完全唔同
難怪利記名宿當爺咁憎佢

之前佢以為自己仲有能力 佢自己講 出到去望番入黎睇既野唔同左

想做契仔

最緊要米拿百搭

下場波星期二朝早西時間

弱智

見我利啲新隊友好J好多

行開啲啦屌你老母

個陣neves重比人笑英冠料

Now e delay30秒左右

唔係唔掂 係無乜出過啫

米拿MOM

14k做後備比我都制

中場根本就唔會分正選後備

樣既話史獨完勝

前面三個黑曬面 搞咩

基達好好波

racist

艾利臣d 生波處理得麻麻
有幾多球都嚇一嚇

係 佢夠硬浄 好多時同安東尼奧鬥撞都唔豬
但其實佢速度都唔慢 不過好明顯睇到唔係進攻球員

Cap左文尼

唔想換走
mane想戴帽
salah miss many chances

天生

沙短有英超經驗

個細路會唔會比人ban唔比入場

兩個都係講德文，可以傾心事，另一個講德文嘅已經被打入冷宮

有冇人覺得今場綿奴個態麻麻地

同埋今年有更多黑鳩嘛
同址基達極速frd咗

基達 解放左老母
中場線返返黎
後防壓力又細左
Jelly同米拿又落力同前場又夾到

等前面3個有返態 真係嚟講得少

幫xs入場的人

有一球爭啲派膠，嚇撚死

世盃完打成咁有助攻仲想點阿
搶咁多波

有怪莫怪，細路仔唔識世界

想知廢中今季歐聯換唔換龍

睇黎公海d人都好驚利贏波

不了

沙短最後一球單刀
佢射唔入之後好似怒啤軒隊傳越位波

都ok ar ，前場最差應該沙拿

好似係左腳黎

無態
但係文尼都黑面

前隊 隊沒又紅牌

手鎚打出中間嗰球驚嚇啲

暫時中場基米老母打得最順

到文尼爭神射

未入局姐

Arsenal 呢

點解利可以咁痴線

我自己就就覺高普根本唔會比轉會費呢D影響佢出人

事實上係唔關事 有利子話40幾M擺後備...我就唔太care

最緊要唔會因為一個半個球員影響成隊發揮

賓奴依家個進度得高普知 踢半季後備都好合理 睇佢自己做化

又反軒
Agger

可以安心睇戰術大師屌打哥狗

喊咗

如果希望冬季係轉會再搵多一兩個人會補強
會唔會好貪心

沙子好odd

老老豆豆..果球唔打出中間應該點做
我覺得佢打得夠遠已經好過屌卡好撚多

有無大清個嘴藐藐樣
好正

米拿或者羅拔仔 唔知可唔可以爭到助攻王呢

中堅位要啦
買拿玻里黑9

唔識跳又想跟

果球唔係好嚇姐，都叫清得遠，合理決定黎既

費明奴係冇態姐 操番起OK

沙拿就唔知想點有D波又唔交 獨左

無態 都入波la
唔知以為搞d 咩

其實沙拿今日踢得麻麻

2個輪流上都run幾好，可能係高普set得好

摩 一學就識

真心平平都要買個頂左翼
成隊得交屁打到

原來史杜列治對上一次喺「開咧戰」幫利物浦入波，已經係14-15年球季嘅事，當時嘅紅軍仍然由羅渣士執教，而史杜列治嘅入波，最終就帶領球隊以2：1擊敗修咸頓。

至於喺15-16、16-17同17-18年球季嘅「開咧戰」，史杜列治都係因傷冇份踢。

海鮮味出返黎未？

直頭唔掂

佢應該係對自己好高要求又欠自信嘅人⋯⋯

其實我覺徥米拿今場表現係最好

謝隊流浪又有紅牌

短人做咩都好怪個樣

摩跳到咁都叫識

只要入到波就得

要知道利啲second point有幾廢

水貨

啲後防真係要精神啲，佢啲傳波好急，發下夢都會派膠

中堅
雪到條傻鳩硬到變克羅地亞冰

好老實 今季我最驚都係龍門 利子唔好咁快吹艾利巨住 睇片好多球都撲番去中間 附近...

車仔個龍就好野啦...唉屌如果買到奧比歷就好...奧比歷真係好撚勁...買左十鳩幾年唔洗煩

有點可愛

今場完全過唔到人

如果高返15cm你就會覺得好睇

快啲借啲人比佢啦

已經比龍門教練教壞手勢了

當爺俾史城fans屌到屎忽爆哂咁濟喎

叫康樂組組長開班啦

奧比歷冇130m 唔洗諗

奧歷治走左未

有下傳中撲去鵝眉月度 嚇死

撐阿定撐鏝

本身睇球王片都知佢D手法都係有D鳩 唔係好清脆

依家唯有希望佢進步 再唔得撚屌john唔走服唔到眾

屌 入第2球個陣咪笑得好開心 踢緊比賽唔通全程咁咩

前隊最尾兩年打神軒個位，求穩先唔似米拿咁成場跑姐

打和啦 super

Ali遲早出事

最緊要係對眼！

不過老實，佢係有台型，有股氣場喺度嘅，你踢後衛拍住佢都會放心好多

你地班人終於無藉口反老母啦

有埋埋門就滿分

當爺條撚樣自己唔跑都屌鳩人

Alisson夾咗一兩場
第一場打英超
今場算ok
係傳咗俾對手嗰下太膠啫

最好和

希望拉蘭拿都踢返起

都無籍口反摩啦，佢今場無犯錯

仲記得好多人轉會窗想佢走

黎到咪又會利化

和乜Q,幾大都橕阿

出神軒前踢得唔錯 出左軒之後唔知佢做緊乜

又氣場形龍門

不過都岩
而家暫時未有蝦碌野
對面未必會射你

好似model同米咁
派左幾次膠
對面真係會 係唔係都射左你先
真係除時執到一粒

對佢期望唔係咁大
羅馬退守防線逗得好深,同利唔同

以後捉戰犯冇得捉屌摩同卡了

法賓奴再咁懶都幾難融入隊波
米拿由頭到尾跑上跑落

要睇大家想要乜.冠軍定前4

抬頭了

係

阿仙奴個guendouzi咩料 19歲法甲仔

利上榜首
有得Ｊ好快Ｊ

轉數快左

呢個真

妓啦

法賓奴唔係懶 有時睇佢踢波 d touch麻麻 同埋 企位都

米拿真係完美示範比牙樂同法邊睇應該點樣踢波

洗咁多錢唔係想拎冠軍

亞洲人樣嗰個？我都留意到

阿記輸嘅一定成堆迷雲出嚟懷念爺爺

真

Big4

關東煮

勁野黎，出波出腳都準

牙樂D波越簡單越唔識踢

leno 原來黎打後備

舊big4

阿諾當左自己係查比

米拿真係唔話得，快撚d續多年啦屌

老閪都唔撐阿啦
平時就話互含，有事就踩多利幾腳

又係出返cech

未有態，斬波差過佳尼

踢開法甲，真係要時間適應下英超啲節奏同嗰場壓迫

摩納哥專出水貨

羅馬都係

阿記輸少過3球當贏啦

人地串過馬撚
點會睇得起我地

佢同沙短同vvd 都 fd

mahrez喺鏝應該好撚勁 至少20+啦今季

MOTM. At 32 he’s still bossing the midfield with unbelievable amounts of energy and getting better by the game. His desire to set up Mane’s first goal and tireless performance all round. We’re lucky to have a player like James Milner.

所以先要買沙基利，因為人始終是人，無可能季季爆seed。

以德報怨啊

其實上季下半季三四月開始已經同之前差好遠 不過佢又入到波所以吹佢唔漲

真, 依D 球員一周一賽既話應該場場出
反搶勁撚到.....又識犯規

好似話沙短啱啱到大清幫左佢好多

之前踢反擊波
唔算特別多波掂
都可以咁勁

而家玩埋控球在腳
好難想像．．．

對上一次勁過呢個嘅後備陣真係幾時

但係好老實...阿樂都仲羸緊佳尼活力同傳波 佢依家係唔fit姐...

佳尼傳D波好保守 前面班人冇供應會好灰下.

咪係

2014 vs real madrid

果個好似係基達

仙人mode

廢中：唔跑多d 唔會有正選
冰奴：跑乜春

睇熱身賽
沙短 大清 基達
佢地好似特別有默契

仲有幫K8
大ching親善大使黎

廢中打J手足本睇

力架

熱身賽沙短都餵咗幾球靚波俾佢，睇得出應該幾夾

有無相??

可能係數據分析師

之前利有份工作 要請數學博士

柒左唔好推

係呀 査完官網無佢

長期人手置頂

唔好傷

唔貪心 想睇一次大清歐聯入波幫隊波羸 再跳老舞

始終有SAS情意結係到 唔想放棄佢

有冇ace link網

slk再唔努力少少 真係會比大清搶左個後備位

沙短好似狗仔俾主人叫咁

原來Ings 臨完場禁區博到人Foul ,個球證無吹到

SLK有排學啦

大清唔傷既話長期後備一流

Touch wood 講句你覺得大清打到一季。。。？

打返SAS果陣快攻未必得喇 ，但捕D 位同射波仲係好J

James Milner's game by numbers vs. West Ham:

most passes completed (93)
most crosses completed (3)
most chances created (3)
joint most assists (1)

Dictated play. 👏👏👏

Roberto Firmino's game by numbers vs. West Ham:

2/2 tackles won
2/2 take-ons completed
2 key passes
1 assist

Elite false 9. 🇧🇷

沙短定左一下..心諗呢D乜野舞黎

快啲組隊印米拿

利申 印咗

好撚勁

仲要set 個example比D球員

諗起世一條撚屌就嬲 射波

自從佢黎左英超 都好少見大清跳老舞

求ace link網

Man of the Match, @LFC ‘s James Milner
Most in match in all of these categories
122 touches
Completed 95/102 passes
3 chances created
7 crosses
12.55km distance covered

有無手足有sky sports 開頭d大頭照？

馬列斯今季隨時勁過水貨

有冇咁吹呀

球球都示範俾TAA睇咩叫傳中

Pellegrini post-match: It was a tough game before the game, during the game and after the game. We knew before we played that it was going to be difficult. Liverpool deserved the win.

米拿真係role model黎
成班細既都有個人可以跟下

世一 躝

今日TAA出波係差左 上年D傳中都好靚既

如果你係都要驚ge，就算買保方回來都係一樣

排牙好靚

咪就係 吹到十鳩幾年唔使煩

哥帥唔再玩3中堅
轉返踢4後防

都要個老唔係廢老黎 比左伊巴你學都死啦
米拿職業生涯應該仲有排

btw 仲有vvd
佢係度喝住條防線真係好好多

3中堅係諗左對付我利逼搶先用

希望留到佢退休

車狗笑我地J佢地個二線龍

今年可以睇下最貴左閘踢成點

牙 cech 咁撚大隻

250狼到

250

鞋底去

鏝啲人唔使抖架？

睇黎哥迪奧拿一日仲係英超我利都冇運行

完全壓住嚟踢

Joe Gomez vs West Ham

91% Passing
58 Passes
69 Touches
3 Tackles
4 Clearances
1 Block
4 Duels won

阿狗個精神面貌好左好多

完全屌打

最勁果班坐左係到

撚狗咁撚

細梅

條友真係唔識嫁喎

如果場場9分佢就唔係利la吊你老母，

知足d好冇

比250扣2下

班仆街利迷當正人地打左10年利咁，

吊你地，佢第一場ja

馬列斯勁到痴線

Keita真係
沙拿同費奴踢得一般般狀態有待提升

丁力

頭先ali有球訓身撲返個波出黎 碌到中圈都冇人截到
比著k1 呢啲波就somehow比人禁區截到 隨時入埋

250勁到

回家吧

goal...

咁撚快頂唔住

ibe>250

250係鏝同英格蘭2個人黎嘅喂

呢隊慢勁到

阿狗打唔到反擊 sosad

我利唔賣垃圾

丁力識入波

私家路
CECH重要睇唔到 縮手

丁力條仆街又射得幾靚

呀狗啲人咁廢

關咩事 K1已經算幾lucky

咁似係阿果陣既山齊士

丁一招

阿個爆炸頭唔掂

Van Dijk with some pretty clear instructions here... “Stop the fucking cross

jelly 比人傳左一球就已經比vvd 屌

究竟利上年點樣贏呢隊鏝

懷念爺爺

阿狗隻29號新仔

丁力始終係球王級

今季英超曼城 睇左一陣已經覺好撚勁..

阿狗買leno做施治後備

呢球阿記個新仔單擋左自己友再追唔到

皇者鏝

雲爺爺心諗：咪一鳩樣

250
世界盃又唔見佢咁勁

cech做乜karius化 咁都縮手

19歲踢英超=阿樂

kdb silva未出已經禁住黎屌
出埋仲得了

yes

Emery

世界盃人工幾多？

希望佢場場都咁，代表利羊能晒

頭幾分鐘我都有咁嘅錯覺

又咁諗
jelly仔屌下佢
佢會肯改
其他人已經係屌黎都冇意思

哥師套system,出邊個都work

冇計wor 真係唔夠人踢

意思係冇左個種全隊頭dup dup ge感覺

鏝主力都未出齊都已經咁勁，拎唔多過100分都咪諗住爭得贏英超

以前輸左一粒
佢地會仲hea啲

Liverpool have now gone 6 months without conceding a league goal at home

The Van Djik Effect

奧燒真係回晒塘

養生波 過意大利踢啦

唔使睇了，艾馬利搏輸左

阿記而家咩打法 搶逼？

好老實 阿狗想更進一步 沙狗唔撚夠料

即係好似利狗唔應該用神軒要 用基達正選一樣

光速打J

沙加

返西班牙啱佢d
到底係隊波廢定真係佢廢

咩事屌唔比出波

基達同神軒同位

打曼城唔可以比佢地猜順 所以我地d打法好克制曼城

阿仙奴不堪一擊
唔會拎到分

送畀你都冇
馬撚

意思係基達要做中場大佬 神軒唔夠料

逼過幾下 之後都係任人猜

Cg

c字

係叫佢唔好比人出到波

嗰球係屌文尼 jelly收咗入中間

施治做乜9

個文迪d動作好似沙高

老條閪，佢不知幾有心有力

施治傳左入龍就笑4

cech

入左就世界級

笑撚死

Modelize

明明一個8號位,一個6號位

入左柒撚過model

屌你老尾 投降 唔打啦

原來唔止禾利概龍會膠化

邊爐老婆真利

傳球波好似成個人就跌咁

妓完全攻唔到 廢撚到

差少少世界級og

施治係時候退啦 依兩季係咁派膠

250廢到

32了,有得睇要珍惜

買leno又唔撚用

比歷連射到球頭先

左腳殘廢

阿古路單擋唔foul

next goal man city

買撚咗個龍又唔用 買人都係想進步遮

無諗過leno 要做呢個c治既後備

奧燒翻生

奧燒咁踢 30分鐘斷氣啦

快d換啦
旨意馬撚做到野嫁

打翼根本玩柒佢

隊阿唔掂喎
守無好過

求其奧燒有咩魔力 個個領隊都要用 明明冇表現

愛狗 條後防可以比250單刀穿入去

雲爺爺>愛美麗

呢個位危險啦

柒開

阿用xanga 做中場真係等自爆

面罩

光頭佬條黃絲帶呢？
求先訪問仲戴緊嫁

條友神高神大 hi一hi就跌

點解鏝有個帶眼罩?

鏝班眼神好似想中出妓咁

施治咪幾勁

搏佢俾到球靚波

沙卡次次失誤都好撚致命

數據勁

神救

根本就唔係防中料

Cech又來

鏝總未出KDB 已經屌打

靠阿狗不如靠自己

等你地唔知佢係根度簡定古度根

阿狗要重建啦
而愛狗一定唔係合適人選

奧燒同米希達恩都好沉

一冇波上腳, 兩條友就冇咩作用

皇馬棄將 人棄我取

呢隊阿妓都係爭六架啦 同king, rodgers年代嘅猁咁上下

Silva
Sane
Jesus

其實雲爺爺應該仲好啲，不過變要時間既

有人既話放中間 圍撚住佢踢應該幾勁

施治 仲有貨賣 好波

ozil同山狗一樣 人工最高 冇可能後備

屌你學bale

兩條友要主攻

幾好啦 條防線廢撚到 1人防線咁

新個隻爆炸都算勤力
係xhaka依然唔守

fpl已經70幾分 希望aguero有波入+ederson clean sheet

又傷，阿狗仲有冇左閘

鏝勁到咁
利撚又要著返條褲了

有幾次睇佢踢阿記比波好毒 但冇人把握到 浪費左佢D助攻

佢守咪又係拎牌

睇左咁多年 睇到佢仲有表現 其實幾開心
雖然各為其主 但係好睇既

又唔出韋大帝

兩個踢法偏控傳
無波到腳同出少個無分別
守又守唔好 搶又搶唔到

出d後備都虐殺你

係 我睇D老將都特別開心

第1場就傷都幾慘

夢遺去咗邊

俾埋馬列斯鏝真係屈撚到

阿好似傷曬左閘 要搵黑碧踢

好采買唔到左丹奴

去踢拜仁可能仲好 阿記呢D唔適合佢

岩岩差d射入喎

米希決定太慢

MK

我相信依個係最好嘅用法
傳統10號位 同依家足球踢法格格不入

無事了

阿睇來無得鍊

阿記進攻好似冇乜form咁

屌你老母米閪達恩

同埋人地回防快, 幾個夾一個

d企位亂來

拜狗唔鍾意佢

一早要出Lxxxxxxxx打左閘啦

呢啲對強隊，係得一千零一個機會

燈神利

亞軍廷圍住美欺個陣
不過前場把握力好廢

啱啱嗰下反擊你老尾好似睇緊街場咁

列支敦士登老野點守

又係個D要隊波踢得順佢先順

即刻一球靚pass

奧燒只要 d 隊有做唔好 d body language 好撚難睇

個文迪未傷前又快又大份 出d波又快又大力又急又"最" 成隻怪獸咁
依家係咁失位又好似慢左 波又唔係話傳得好 d動作仲要成個沙高咁

對位係Marhez

藍斯同沙加都要清啦唉

呢隊友啲人係有才華 但係都係滋滋油油嗰種 踢少爺仔波
冇返一兩個米拿神軒喺度係唔會搞得掂 波都搶唔到

原來連傷唔傷都燈到

原來佢係祖記過左黎阿 而家先知

列xxxxx 呢d 老野點頂walker 同馬列斯

史達寧今季成材

去都靈同牙朗團聚

都唔知d隊醫係未真係廢成咁
明明話ok之後見條友都冇一步踏得實
癡撚線

有Torreira都唔用

世界盃仲有貨賣

食經驗
不過意假養生波經驗就．．．

佢除左finishing都冇咩好挑剔

依個勁 一定要練佢

擺個老將喺度定下驚姐 唔預佢做主力掛

想阿狗贏

和最好

呢場隻雞都幾偏鏝

藍斯企到咁前

和都難

頭先D人係咪以為佢一定唔會自己射 橫帶 再起腳都無人阻佢

有啲難

一定狂爆列支敦士登個邊

next year is our year

鏝好多時上身有動作都唔吹

呢個好野 世盃踢烏圭 好熱血

阿成個前場失晒蹤咁

睇唔到鏝有任何失分嘅可能性

係以為佢一定軟射/飛機

你老闆原來阿中間個爆炸頭之前踢法乙

CG

施治就派膠

斬高波唔會預佢地拎到
中場廢又傳唔到上去
咪導致咁嘅局面

太短

cech傻撚左
咁都要交短

其實佢去踢鏝城應該幾好 逆境波佢踢唔到

CG個頭仲未好返?

去同牙朗團聚好似好啲
一定可以瘋狂刷數據先

中場輸撚晒

屌閪都唔會除 沖涼都戴住

落左order一定要短波?

咁講啦
佢去番隊後防正常番少少概表現都唔同曬

買左leno但係又唔用

好返曬啦 話戴住有安全感啲 十足啲港女咁

最衰無左西瓜恩

奧燒廢到

呢隊阿睇黎仲要d時間搞搞佢

馬列斯fit過美國果陣

李城買左ward夠唔用

遲D可以叫MODEL都帶返個 防止腦震盪

同我地學神個時一樣
唔知做緊咩, 之後又輸一場

出佢係比前場供應 但叫佢去迫去搶真係唔掂 體能唔夠硬 踢法都唔係個回事

搞番三五七年先啦

最top果班都未出，已經夠SM阿記

鏝踢到主場咁款

馬克斯未夾好
球球都唔到

真係好似睇緊黑暗時期嘅利咁

當列基美咁黎用就fit 曬

桑犬呢？

咁利黑暗時期慘好撚多

玩跑狗 二邊衛算啦對鏝城仲係後面猜on99
不過今季對鏝一定肯又輸5粒

阿個29打得幾好

人地個陣好過學神個陣好多

艾馬利搵返個長用陣先啦

送俾你反擊都要俾翻奧燒妹下妹下

心入面拍手/讚賞
唔知點解

我地手持英倫三寶

多蒙特幾件同奧燒過到阿記好似踢養生波咁先攞命

嘩點比啊
人地前面仲係星 打中下遊有優勢啦
我地最黑暗期先最古怪 仲可以殺車

D人腳都唔掂 呢場輸就肯定 係睇教練有冇奇招 不過算啦 踢法係夾出黎 邊有咁快 抵輸一場

未排過榜尾真係唔好話黑暗

點解阿狗對鏝都仲敢後場猜波

倫敦球員易重組好多

因為有直線盤球之鬼打右閘

拿卡 米希 奧巴美 奧燒
個前場點講都係世界級概
我地個陣就係得8+9

其實愛狗d戰術係點
唔迫搶 反擊又成日斷
球員好似唔知下一步應該做乜咁

靚～波

靠費托無啦啦翻生入兩球

啲波爽過雲加個陣好多

個直播轉黎轉去

明明係多仔踢開快 唔係領隊問題冇人信...

當然佢班中場都好妹

神鋒？差好撚遠喎師傅

其實佢比波真係幾毒下 之前睇過一條吐餅精華 明明好多波餵到埋口D人都把握唔到

準備啦

雲加果陣
成隊係到慢慢妹

球隊*

個時F9型到

雲加臨走同奧燒續長約 換做快翼會好過佢妹好多

文迪同屌摩有得揮下

foul啦，要人唔要波

希望呀狗追得和

個29號爆炸頭幾博命

mendy 5000m...roberson 500m..差咁遠既

呢隊鏝真係...............

我地又可以專心一意爭亞軍

阿狗始終多新人 對個隊係有哂form ge MC

慢慢啦 比我感覺係好過雲加個陣

人工太貴 同隊波又唔夾 不過奧燒呢條友應該都係睇錢份上
踢曼城一定要好似我地咁搞亂佢個節奏 你比佢舒服節奏咁控球 只要一波又一波攻勢打落黎

xhaka好似唔係一隊波咁,
全部人迫佢企係度

阿記明明同利差唔多都係鳩吊上去俾人跑 點解感觀差咁遠

保守估計最少3粒

jelly 係8m

兩翼問題

爭前四咋

曼城仲未出sane

kdb

一粒仲有機會既

m llm 咩萬就萬 m 就m
有無讀過書啊

前場能力差
中場搶得唔夠癲 長傳又成日傳失
後防發夢

有兩下佢地即做one two係有威脅 打到入禁區
都係冇經奧蕭

對中下遊唔洗出佢地住

好多都係重傷過踢唔番

無純翼鋒都係弊病之一

不過真 阿d反擊好似為跑而跑 好似冇諗過點樣去幫波/做威脅咁

曼城真心好恐怖

逼搶唔係個皮 有人吞port

最強中場KDB都未出都壓成咁

阿個組織亂到

嗰陣stewart好似都係賣8m
基本上係1換1

就算拎到波
中場班人都未上得切黎cover
咁點打落去

xanga

唔差既，但奧燒妹慢左跑條毛

點解klopp既利，要遇著呢隊爆左機既鏝

根本係打劫

利記操體能同埋真係練開呢味野 佢地未夠班

有財有勢
高普輸在個財字

阿d pressing好好笑
交幾腳就穿哂

kdb Silva jesus

睇左40幾鐘 人地冇咁多主力都踢成咁

都知今季都係算9數 MC真係好誇張

做緊野無睇 今場踢成點

無了,要同呢隊鏝爭
至少要拎95分

佢地用錢係多 但佢呢套野真係用至少幾年 上年將幾年既錢一口氣用咁

唔驚，廢中專黑住哥帥
但係人地有冠軍命

如果今年前面三個冇上年咁fit
打鏝都係比人強姦多

要打敗曼城呢D經營咁成熟嘅球會係好難

大清好勁

超仔好似係5M

廢中二奶命
除左連續兩年贏拜狗個時
其他都係二奶

上季獌都可以講同一句

唔識迫

明明曼城都有犯錯

好似我地今季咁投資法 幾年前應該穩贏冠軍 但今年遇到隊一樣咁痴線就難搞

完全唔係個皮喎清

哥迪奧拿求下你滾出英超啦

係8m

唔Full team都咁勁 好難搞

對賽我地唔會輸俾佢，但係人地嗰種穩定性，我地有排學

基本上

要佢地打熱，車，曼，利 全敗

先仲有少少變數

你覺得利可以贏晒咩？

有晒form 傳控一波又一波咁進攻 中下遊食硬 踢十場贏八九場都夠英超冠軍

今場鏝已經可以係無施華同迪布尼下踢得咁順

如果想佢地跌,費拿甸奴一定要傷先得

後備同陣容深度都輸幾條街

佢勁在唔係靠一兩個球員爆發，而係成個踢法，個個都入到波，有人傷都唔驚.....有排玩

點解阿要死攬沙加

出邊個？

真心好痴線 想像到當年西甲 要贏六冠疤有幾絕望

利例牌有幾場柒下柒下失埋d戇鳩分

佢地青訓挖左巴塞D管理，成個系統重建
其實都唔到你唔服哥狗

魔daddy 做到

當年雲加用30m 買佢

玩死左自己

TORREIRA

哥迪奧拿堅有料
唔係金錢足球咁簡單

上季佢地拎100分呀,除非佢地有心分心歐聯啦

高普d打法其實唔夠全面 一傷重要球員就攻力大減

佢地好明顯個體系出左黎 傷一個半個唔會影響到 不過見到今場利個後備陣容已經好開心

今年中前場算補左D人希望好D

覺得大ching＋沙短呢個組合OK，賽程密時可以唔洗場場用死前面3個

希望啦 當年佢帶多仔都係傷左好多人就輸返好多

去左踢波 睇精華 感動既係大清有波入

正係希望前面3個把握力好d 真係好多波都入唔到

阿打反擊但d人太慢

臭燒

Mk ozil除咗名氣仲有咩價值

上季除左佢地3個就要出SOLANKE

仆你個街
半場都過唔到...

破壞個薪酬架構

今季有沙短好好多

沙卡同奧燒妹既, 但MK同美羊打反擊先勁
堆進攻球員打法上都唔夾

嗰種廢唔係平常嘅廢

呀狗生性啲啦

根度斯d企位走位防守好初級

其實阿已經爽左好多

今季應該再買一個

追和啦好無

呢下笑撚咗

無啦屌

奧巴美做咩連舊石都唔夠跑

藍斯輕鬆傳波

跛腳仔

連美羊羊都跑唔郁

xanga 真係廢到

點追
實力差2級

電叻個盤散沙又出返嚟

美羊得個快字 射術出名廢

沙加發動技能
場場都要拎張牌

佢黎阿個時已經知水貨

曼城明顯係就住黎踢

瑞士只得一個勁人，你懂的

亨利

xhaka條垃圾仲生存到

點解唔用Torreira

好似我地水貨咁 射術真係唔掂 上季入咁多係靠觸覺

換藍斯唔換沙加係咩玩法

至少都換奧蕭啦

其實鏝好多甩漏

差D

屌差少少

愛蛇又話圍住藍斯黎踢

阿啲彈彈波幾勁

咁都唔撚入

直接抽射啦

拿卡一早應該正選啦

拉個西多左

爺爺得意技兩

美羊廢到仙街

顫抖吧 大佬要出場了

快d逼和啦阿狗 仲話互含聯盟
都幫唔到手既

角球都冇隻

鏝撳掣，係咪想迫死愛sir

無本錢留力 失1,2場on9波今季已經可以變爭前4

boo到痴線

咁都要出kdb 係咪玩針對先

哥帥要話比愛蛇知 英超唔是咁易的

lxxxxxxxxxx咁撚好火嘅

都唔知Ozil加多腳做乜

打開意假唯一得益隊
做乜都得啦

列叔係咪成隊波唯一有資格屌奧燒既人

單刀

阿古路

阿狗前場人腳真心算係咁
執執後防就爆發了

好似沙拿上季對比比鳥咁

炒單刀

咁都唔入

打開fifa都知要傳啦屌

玩完

傻鳩路唔傳

好在CECH

愛sir

紙牌後防

2-0
阿成班後防睇波

Cech

完全無人跟

呀狗班中場長期hea快唔守

Cls

唔追波

mendy係快版沙高

要輸既點都係輸

鏝真係堅揪

無可能救到啦

都係會入

後防睇波

條防線廢撚到

文迪傳得咁靚

雲加會戰勝歸來

基佬哥帥

仲要射得咁靚

新施華都有一招

好撚鍾意沙加踢防中

後防企位正常
係冇防中
Xanga跟左去ballside

一出kdb 成隊鏝威力加倍

鏝有mendy條左路即刻順晒

職場性騷擾😂

米閪達恩真係好撚閪 廢撚到呢

雲加是冇姑的

列叔又屌鬼

頭先入個個位xanga 要出現啦根本

作客阿狗都咁輕鬆 點撚打呀

咩野暴龍哥係咪又可以9up

阿家陣幾射?

做咩入波攬住阿迪達

阿狗自己失機姐

咁坐正係身邊

阿狗班中前場真係成班大帝 完全唔幫波

示威

比比鳥VS毒梟

邊個進攻廢D

呢球咁攬都唔吹
上年神軒掂一掂就12碼

Wenger in

小施華打返攻中勁到

taa廢d

問題係到我地作客 佢地就未必會失機

攬人攬到咁

阿廢到

Ozil點撚樣呀

屌你d反擊真係得啖笑

奧燒

應該有指示，前同後斷得好開，前面剩係顧進攻

佢睇得透 一向都屌管理層

文迪茅撚到

係唔吹 插水都無謂啦

激撚死愛sir

出場了

xanga 一早應該要走啦

好多次傳波都係傳到離曬普

如果對利嗰種逼搶
個爆炸頭應該死幾次

一早佢正選啦

換藍斯唔換沙加呀嘛

完全取代 大c華

條後防都爆好多次

嚟英國之後都未勁過

屌你乜鳩啊

次次作客猶長都好難打 上年xanga場場都柒但對我地就入遠射

睇笑話咁

利可以享受下今季最後一次榜首

阿狗隻11號好似山狗

痾個29號乜水

一陣就5-0啦

當爺咁

根度斯

腦震盪呀

愛蛇個樣

阿記踢緊乜撚野 直係無個踢得好
仲要主場

有閪用咩換走雲加又唔買人

笑死

陰公，第一場英超就對鏝

但其實中間最有活力係佢

啲進攻再求其啲

買咗好多啦

聽德甲迷講佢係多蒙特只係勁咗一季咁大把

好彩廢中冇買

當年羅渣士想買

今年算好
上年鏝城直情讓阿記
入到3:0就停手
冇在繼續侮辱佢地

奧燒個背影好似國家隊美斯

kdb啲動作好似謝4

佢地知道踢死D綠葉 最終會害到自己

佢老母條講波佬，咁都可以扯到去年我利

講卡列斯派膠

都已經唔想笑呢隊阿

唔撚講沙拿傷

卡仔

鞭屍

踢法上..米拿同kdb好似

換帥一定會有陣痛 仲要遇著衰老世

不嬲都似
特別係crossing同大大力直線

肯定死獌狗嚟

中立都睇到嬲嬲地
啲傳波好似打fifa壞手掣咁

白簡迪咁勁

又幾貼切

得lacazette似樣啲

Mk之前仲串廢中唔識用佢

辛尼咁快變返爆炸頭

係咪廢中用得佢最好？

杜曹

我利係法甲買個法邊爐返黎都唔夠膽放佢打正選住
愛美麗對鏝竟然夠膽出個法乙仔

應該係杜曹

出埋耶穌

又係白簡迪

stones

俾得幾靚

處都破唔到

佢仲敢出xanga 就知愛sir有膽色啦

究竟阿古獸同蘇九，邊個回塘回得勁？

屌你aguero踢到pat屎咁 仲vice cap咗佢

蜀中無大將喇

鏝城仲有辛尼依張皇牌未出

奧燒真係雞肪

蘇9

難怪呢隊阿踢得咁差, 原來冇左2&B同黑B

咁就冇馬列斯

d.silva都未出

邊個係法乙?

臭燒350K踢PAT屎出黎

爆炸頭

燒

Flp買左先黎讓賽

個瑞士閘幾勁

佢同全能到仆街邊個好笑d

19歲 慢慢
睇佢都係可造之才黎嘅

我投神魔合一

睇住呢隊阿妓真係有啲唏噓
美國佬做老細都無乜邊隊有好下場

最有火同有料嘅係34歲litxxxxner 仲要係右閘踢左邊

覺得佢算唔錯

一直以為係埃及他仔
法乙黎講算唔錯 係柒左阿古路單刀果球

神魔啦
奧燒點講都有幾下靚傳

派大膠比你都食唔到

其實阿有無射過波

柒咗好多下喎
瘋狂喺中場俾人逼甩

得唔贏都有得吹

但呢兩條友幫阿仙奴拎左幾次前四/fa cup

奧燒又+1分

派埋膠俾你都唔入

屌你老母奧燒,次次越位爭食

好似早D對阿狗有著數

對面派曬膠都唔入
屌 真係幫唔落

餵埋口都仲要傳

送到埋口都要扭計唔食

奧燒會唔會比人買撚起架

奧燒體力太屎 去到後面已經無晒判斷力

Ozil

人地後備係sane jesus 同kdb
屌你點玩呀

讓比拿卡就有 越位就咪搶食啦

唔怪得alisson係巴西正選啦

啲紅式白字大陸廣告核突到喊

鏝真係恐怖 佢對阿狗種輕鬆好似我地打西咸咁
好癲

換後備出黎個陣都係咁勁

成隊波踢到頭dupdup
阿狗真係
鏝城都踢到試陣咁啦

Ederson係靠控球去掩蓋自己派膠

alisson都會有呢啲 用波出色嘅門將總會有呢啲鏡頭

係勁左

得列叔有火